會計界終於有人出聲！！

香港會計手足工會籌委會發表以下號召

本籌委會將響應二百萬三罷聯合陣線號召，參與12月9日的大三罷活動，希望會計界的各位一同響應今次三罷活動。

由於工會仍處於成立階段，未能以工會名義發起罷工。因此，希望各會計手足當日一同戴上絲帶響應大三罷。

籌委會發起 「和你帶」行動
⭐️活動目的⭐️
🌏🌏🌏找出身邊同路人🌏🌏🌏
活動詳情：將一條絲帶綁在左手
活動日期：9/12 - 13/12
活動理念：與尋找同路人相認，凝聚力量，宣告對五大訴求既追求

點解係絲帶？
絲：借其諧音see，通過可見的記認，睇到身邊有多少同路人同你齊上齊落，抗爭路上絕不孤單。
帶：6個月以黎，唔少手足，失去左自由、前途，甚至生命。我地要帶著佢哋的理想，一齊走落去。

TG group:

全部會計人同我行出黎！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

721

831

101

推

Push

推爆你老味，同行一定撐

推呀推呀

推呀

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

up

五大訴求
缺一不可

咩公會黎架
利申，唔係會計界

Push
會計雖然係奴隸
但係都唔可以被滅聲！

128 維園見！
128 維園見！
128 維園見！
128 維園見！
128 維園見！
128 維園見！
128 維園見！
128 維園見！
128 維園見！

push

好既開始

之前都有啦

咁急? 未宣傳過, 有冇人理架?

推推推

幫推

tui

相認黎做乜春
話明蠃左煲底除口罩
咁樣戴絲帶日光日白相認
咁我平時遊行仲洗乜戴口罩

感謝

個原意係同口罩一樣
係希望各界都一齊響應

係一班會計從業員籌備既工會
上星期五入左form

Tui

同行一定要支持

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

每個界別輪流罷一星期 ?

習近平甴近平

出

721
811
831
101
1111

直接帶罩好過啦..

pish

推
支持

Retweet

好波

多口一問會計妹係咪會計界?

Big4呢？

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

Lm

一步一步

Wai Yuen Geen

連會計狗都唔返工

Push.

P牌推唔郁

終於到我地出場

多謝會計界手足

當各行各業都成功搞到工會 人又佔嗰一行多 就好睇了

會計手足

128出黎

分開罷真係令人擔心
係咪時候傾個時間

雖然唔係咁好意思講悔氣說話
我都明好多野要慢慢進行但分界別罷工力量真係唔夠
幾時先可以做到一齊罷

果日會一齊罷

會計妹到底藍定黃

聽聞藍

想問下點解工會之間唔一齊發起?

之前廣告完左又到你地 有啲咩難處?

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

如果搞得成都真係一個突破

做中資點?

仲以為係YouTube果個會計妹Tim😂
btw 星期日見大家

會計撚

Push 長期置頂

工會唔會公會
會計師公會不嬲只會搞鳩會員
工會係為爭取會員權益

推呀 大罷工都好重要 但冇乜人講

帶罩嘅作用係？？

128 出呀！

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

129唔只係我地會計界！
係革命半週年！
全香港人一齊

識啲friend做big4完全唔撚理

認真，小弟以前水記。

好多同事都關心政治架喎…

係咪中環友專利？

逼科狗，peak season 罷佢老味呢

會計得公會，公司個公

帶絲帶嘅作用係？表態囉

推啊

唔係話想潑你冷水，但係酚香港人擺工仲慘過叫佢地奶共
希望係我柒

順便幫推

可唔可 每一個星期一個界別

1212 如果有侮辱義士嘅人結婚你哋會點慶祝？

P推

會計師出場

g持

快啲帶起成個金融界！
香港冇咗財經呢part 搞唔掂

支持

要唔要搵人再搞搞個文宣佢呀⋯⋯

九唔搭八
點會同帶口罩個原意一樣
我哋帶口罩就係唔想人認到
怕到時比人秋後算賬
依家叫我哋返工帶絲帶比人認住
咩玩法？

大家幫會計手足推啊

喂聽日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

感謝！

可惜會計界功能组別只有一席。四五個會加加埋埋過唔過六萬人？ vs 漁農界又有幾多人？會計界經濟貢獻，vs 漁農界又點？

大三罷 四大罷

10條會計，9條藍，兼腦殘！

有親戚係會計師樓老細，但係係深藍冚家產

推會計手足陣間維園見！

我都同意最理想嘅情況都係：
x個工會（代表共xxxxx個會員）聯合發起大三罷
或者其他大型行動
但現階段不同行業工會嘅進度不一
似乎需要多少少時間

少人又驚唔夠膽罷，咁你不如諗點罷啦

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務